有冇人讀護士畢業後冇做番護士？

轉左做D咩？

識得去做空姐

識個做緊空少